我係留守嘅人但我男朋友係警察

我知係連登到無一隻狗係無辜，但我都係想講我少少感受。

先利申返，要同最前線義士比嘅我不能相提並論，但係返送呢件事上我盡力盡力嘅程度不比一個應有嘅香港人小，由69開始由遊行至留守，11號晚去直到12號近10點最後一次清場我先走，食過無數咁多粒催淚彈。係大是大非下，我好堅持自己覺得啱嘅事，我更加唔會同一個價值觀唔同嘅人一齊，不過我男朋友係警察。

我地兩個都反對修例，佢69當日要on duty，但係佢好支持我上街，而佢當日係當值期間都有為示威者打氣叫佢地加油(後來立法會清場佢無份只有睇遊行)。去到12號，佢都要出黎，佢同我講佢知咩係啱定錯，當日佢無打過任何一個示威者，即使驅趕無用過半點武力，只有叫佢地行後啲小心啲，佢身邊都有唔少年輕一輩警察抱住同一心態。

我好明白大家仇警嘅心情，睇到啲片我都嬲到仆街，覺得黑警係垃圾係狗，但係我好希望大家真係可以理情啲針對返啲用非必要武力去對待示威者嘅狗，我極力支持你屌鳩開槍，圍毆手無寸鐵示威者，用粗口鬧市民豬閪，亂撚咁噴野，係呢件事入面好撚享受嘅狗。一樣米養百樣人，你可以覺係bull shit，我可以肯定香港三萬差佬入面，有一半以上係廢老藍屍狗，但後生果班真係有好多係明辨是非嘅，有人拎住槍都絕對唔會向示威者開，唔會打佢地。大家若然再繼續盲目仇警，不理好醜起哂所有警察底問候哂人全家，我怕連最後果部分人嘅火都會被淋熄埋。警民關係如此惡劣，即使引渡修例件事過左，香港又會變成一個點嘅社會呢？

我知大家嘅怒火真係唔會落到，濫用警權嘅仆街係要去死，但請大家理性地針對返林鄭同部分黑警。

我要講嘅係咁多，上得連登講男朋友係差人預左俾人話俾狗屌係雞要死全家

又block一個打手

無錯 你係雞

屌你老母

好人唔會做警察
警察唔會有好人

洗地post

借一借個位

［通訊！］麻煩入一入嚟討論有冇更好嘅交流地方！

冇人想知你比狗屌

Ok

垃圾死全家

頂唔順咪唔好做，講到咁有骨氣咪又係睇錢份上
到有order果時，咪一樣會落手打人
唔駛話唔會咁，咩叫紀律部隊呀，就係order大過自己諗法呀

唔睇啦，狗閪

繼續俾狗屌

有良心就會即刻轉工啦

6月12日香港發生左暴動

6月12日香港發生左一場暴動 仲要係警察暴動
挑釁示威者（自由閪） 向示威者頭部開槍（違返指引） 阻擋救護車 向記者開槍
全部都有片有圖 文宣組麻煩傳開去
6月12日香港發生暴動 係警察暴動
麻煩大家幫手推到全世界都知 同埋有任何關於警察暴動既片同圖都放埋入去俾文宣組做證據推廣

食撚屎
你係雞
你老母都係雞
仲要比狗屌果隻

小學問題

如果你男朋友到時拉左你，你要留案底，你會唔會仲講d咁既野

到時佢就飛左你揾第二個啦

唔好同我講呢啲啦，如果你有出到去見到啲巴絲咁俾人打食煙霧彈，你仲可以講埋呢啲嘢？

如果你條仔真係覺得有問題，咁點解仲要留喺警隊，你話佢冇份打示威者，但如果之後上頭要佢打呢，我哋嘅行動係未完
佢可以唔打咩？唔打就會俾人炒，打就係狗，咁如果你條仔唔係狗堅持唔打示威者，之後都會俾人炒咁而家唔辭職？

變黑咗點洗都唔會白

乜圖都無，點繼續傾落去

緊係啦，番到屋企光明正大屌示威者，扑到啪啪聲

幫狗洗白，重申你地沒有一個係無辜

又出埋呢啲垃圾post
唔洗咁多野講 直接死全家就得

你唔只係雞 你同伍生嘅女都係雞 生仔都係做狗 成世都係pc狗

樓主真正俾狗屌

香港得一份工打

“大家若然再繼續盲目仇警，不理好醜起哂所有警察底問候哂人全家，我怕連最後果部分人嘅火都會被淋熄埋”

總結：樓主怕被起底

冇去咪扮有去啦 八婆

講到尾咪又係為咗錢甘願做狗，
講到咁偉大唔見佢辭職?

你有咩講 留返比人起左底果時係fb 講啦 你自己要做d 狗既肉便器係你既事 我地唔會聽你廢up

但後生果班真係有好多係明辨是非嘅

開槍果件係99年

又係打手

自由閪

收皮啦 想幫差犬洗底
係咁有良心就咪撚做差犬啦

當你係警察，上級指使你對住女朋友開槍你都要照做，就算佢內心係反送中，除非佢即刻辭職，佢揀逗嗰二萬幾蚊人工就已經冇決定權去做啲乜

如果真係咁矛盾咪辭職囉

又要逗差犬人工 又唔想埋沒良知
有冇咁撚著數呀

好仔唔當差，好狗唔攔路

警察同狗關係密不可分

又見到隻雞俾狗屌
果然雞犬最夾

明知係狗堆你都行埋去，你唔係想做狗？

今夢可能發夢見到你男朋友殉職

你男友係識分事非黑白就唔會走去做差佬啦，唔撚好講到你男友有幾唔想幾唔支持用武力。
佢入學堂第一日就無左做香港人嘅尊嚴，你男友係咁撚正義未辭職唔做囉，唔好扮晒身在曹營心在漢咁，最撚睇唔起就係而種人

樓主番去含狗撚

我覺得果D唔係香港警察，係大6公安，雖然大部分黑警，但都唔好一竹高打沉一船人，總有好人，D人視法律無型那才該死，人家也喊投降了，仲要打人，既然有傷人罪，為何警察打人可以無事？仲要傷及無辜，警察喺大曬？目前就喺了

記住黑警一定係冇好人

真 應該逐個黑警起底查清楚
過埋三個月probation 先屌

咁你個好人男朋友有冇阻止同袍開槍啊
有冇阻止同袍打人啊
垃圾
幾「好人」都好啦
收到 order 咪又係打
收皮啦

無錯 你係垃圾公廁雞

講到咁有骨氣 唔該即刻辭職
冇辭職 一句野你都冇資格講 黑警死全家！

你只係一隻俾狗屌既雞

佢有得揀唔做狗架 佢為咗份糧喳
屌你老母收皮啦 好撚嘔心呀

好仔不當差

香港由呢一代人開始，只會不斷仇恨警察直至終老

又block一個打手
你俾狗屌啊垃圾

我理你，著得件制服你就係政府同黨，同政府同一陣線㗎啦，一視同仁

香港警畜同佢哋班家人冇一個係無辜。

打到啲後生仔瀕死，然後出嚟搏同情講乜禍不及家人？人哋呀媽個仔畀你班仆街打成咁時你哋有冇諗過佢哋屋企人？

我知我唔啱聽,
仇警係無用, 要分辨出黑警.
有警察係佔中時重係學生, 出過力.. 佢地會明白我地示威者..

你地想警犬變好就叫 好警留 黑警走啦 點會吹噓叫白警走 咁先可以令下次嘅抗爭更有利

全世界得做狗呢份工？
咪又係錢 講乜撚唔想
條路自己揀架

唔好諗住警察做少d野就唔應該屌
佢親眼見到佢隊友對香港人/學生開槍，圍毆，可以唔出聲
甚至去幫手，呢個人已經冇左人性
對住一個冇左人性既人冇野好講
當學生都用自己前途黎為香港
警察唔守護人民不特止仲要殘害人民
已經冇討論空間
我再重申：警察有得揀，佢地可以選擇企係人民果邊 ，佢地可以作為人民既盾，佢地選擇左係現場影相慶功

做人做狗自己㨂
為左兩皮做狗 仲要同人講自己俾狗屌
收皮啦
警犬死全家

諗住有人會撐你？你係隻比狗屌嘅雞炸臭閪

你男友係有料嘅已經唔做啦，咪又係為左幾個臭錢，垃圾

理解警犬？ 你老母喺雞我就可以理解

邊會有人開po講比人知自己比狗屌㗎

走啦臭雞

警隊公廁

你老母係萬人枕呀

黑驚唔係最仆街
最仆街係呢種
假人假義既垃圾

屌曬你同男朋友全家 屌你地班臭閪

單機啦你

到佢打鳩你再搵過第2條女已經太遲

俾狗屌

理性咁覆返你
他日高級犬隻叫佢打示威者，佢會點？
佢入得去做，就已經出賣咗人格啦

唔好話佢心入面點諗，行動出做啲咩，就證明佢係咩人啦... 最後又咪返返去話都係打份工姐

雞都不如，唔好侮辱雞

收皮啦 冇一隻係無辜架

比狗屌
你叫佢辭職啦
睇你都想比狗屌

咪又係為錢！講到大仁大義

如你所願 死全家啦

收皮啦
咁講團體精神嘅警察
一個仆街咪等於全部仆街

如果係真的話，我會為你父母為擔心，自己個女跟啲不問是非嘅集團一齊

做警犬嘅女朋友
唔同物種喎

唔好諗住幫黑警洗白
無一個黑警係無辜

明辯是非就自己炒自己喇
你講到識諗點解仲做狗阿
想幫佢笠光環？

佔中出過力，知道咩事都照當差？

心入面明白，手上照揮棍

有無去前線？

屌你老母食屎啦

睇撚完個標題已經唔撚想睇你啲垃圾內容
送多句畀你 快撚啲分手

冇人想知隻雞同隻狗既野呀
你地天生一對
都係大仆街

唔洗講咁多
佢肯爆料部署我親自搵人護送佢去英國政治庇護
佢敢唔敢?

你繼續咪撚走
下次清場祝你比自己男朋友爆頭
祝你比自己男朋友扑頭
祝你比自己男朋友噴面
祝你比自己男朋友射催淚彈
祝你比自己男朋友壓係地除你件衫
祝你比自己男朋友出賣做standby緊嘅狗做洩慾工具

唔洗再洗白啦 點洗都係黑 除非你條仔唔lo

全香港有七百幾萬人, 包括超過一百萬新移民, 香港係一定會有警察

如果香港多D有良心嘅警察, 成件事就會唔同曬

BTW 兒登仔唔受呢套, 宜家個風向係完全對立

完全對立/人人有良心都係唔可能, 諗嘢太唔現實無好處

覺得個風向慢慢開始唔係搶口對外

仲有人性既
就叫你男朋友同其他警察集體辭職
棄暗投明

日日比狗屌傻左啊你

理性討論, 如果你男友上司命令佢向示威者開槍或噴催淚劑, 佢有無唔遵從嘅勇氣先?

好人好者 好人獸交依味
係咪比狗屌傻左呀

真係有骨氣就組織罷工

你有你做雞
我有我示威

轉少少字可以出篇我女朋友係留守嘅人

屌你老母黑警

收皮啦唔該

又一件打手想洗白

開左post完全無覆過

收嗲啦

On撚9 你打份工
你係明辨是非 你就辭職

分手啦

死臭雞嫁警犬

點睇開槍個啲全部係後生
收皮啦

如果你條仔咁識諗
1. 倒戈
2. 辭職
3. 做內鬼

唔好又要威又要戴頭盔 thx

你呢啲咪臭雞囉

你男友唔落手打人，佢頂左個崗位嗰個人都會落手幫
間接都有幫忙

請開心分享你身邊的警察朋友，以便我們做整合資料

整合後將upload於備註Dropbox 中
由於全人手製作 請大家在耐心等待並仔細欣賞已有的分享；）

目前名單分享

感謝

20190612 香港警察片段back up

(整合) 看香港警察是如何維持市民對警隊的信心 - 多肉廢物

國際特赦組織香港分會指責警方違國際法

大家千萬不要以身試法！
做個良好公民

24小時投訴警察課熱線
電話2866 7700
傳真2200 4460
2200 4461
2200 4462

目前有275位！
300位後會再公佈新文件名單，以便大家下載廣傳
香港加油！

又搵打手上黎洗白

俾狗屌
你係雞
死全家

仇唔仇警唔係市民話事，你話間中一兩個粗暴對待示威者就話姐，依家係你男朋友先係少數，係大部分警犬敵示示威者，從今起無人睇得起佢地，咎由自取。

你講到佢咁有立場，擺佢pc number上嚟等大家表揚下佢啦

理性討論，大家叫身邊嘅朋友唔好做警察，係咪想係警隊入面唯一嘅好人都冇埋？

助紂為虐不是一個冠冕堂皇的理由

垃圾post

你唔好詆毀D雞 你係衰撚過雞

係 好就唔會有人唔做做狗

好簡單 叫你男朋友投考消防救護懲教海關IA 或其他公務員職位，溫馨提埋你 公務員架構係可以帶埋point 有良知好易架 填表就得

屌你老母臭系做慰安婦賤過雞！

態度正確

當全部都係黑警，我地嘅下場會點？

俾狗屌 垃撚圾

你男友執行任何警務
都係幫緊你口中嗰班所謂黑警

一係直接幫手驅趕平民
一係間接分擔佢地嘅workload令黑警可以專心上前線打人

警隊入邊撚有好人咩

你男朋友做警察見到班黑警濫用暴力唔去拘捕班黑警？
佢當差為咩架？睇市民比黑警打？
佢幫兇同班黑警無分別
正如你講因為佢係警察
仆街啦死黑警

警犬又想洗底 當連登仔on9?

好狗唔當差 完

你男友屌緊第二條女呀

倒戈

收皮啦, 警犬冇一隻無辜, 甘心比警犬屌既仲CHEAP過雞, 佢地返大陸過大海叫雞都要比錢, 但屌你個閪就免費

經過雨傘同今次都仲覺得警察有好人
我諗你都Kai kai地
屌你都費事，留返晚晚比狗屌啦你

你可以睇睇二戰後德國既軍人
佢係收到命令，但人係應該用腦

唔撚洗覺得自己好慘 好委屈
你無辭職講半句既資格都無阿撚樣 你地係應份比人屌架收皮啦

我就當你男朋友係清泉
始終入邊個環境太污煙漳氣
遲早你條仔都會被污染
認真一係叫你男朋友轉行一係分手

完全冇睇你篇文，不過想問你比狗屌係咩感覺

你條你收到order一様會打 到時打到你唔好喊

屌你老母，連你老母個雞女

咁多紀律部隊點解要做黑警

有良心既 9號開始好應該請假

成篇文淨係睇到咯咯咯咯咯咯
又一隻比狗屌嘅雞

軍妓

係有良心就上前線公開變節 加入示威者

一係分手 瑋係叫佢快啲辭職 回頭是岸

我又好想問下
佢地睇公立唔洗錢
話有病射波唔得架咩？
如果真係咁反對咪射波唔返再唔係咪辭職囉

我建議你叫佢辭職，香港大把工餓唔死

香港狗隊無得救，遲下一定發展到徐步高案咁

因為佢地將成個政治炸彈攬左上身

係不能挽回既事實

主要係好難分邊D好邊D壞
但如果你認為你男朋友有思想, 身體又真係冇做過違背良心既事
我都可以當佢真係為錢打份工

咁我都覺得佢係人, 你唔係雞

預撚咗就好喇 死全家嘅臭雞

屋企人都係警察 但唔介意畀人咒死全家
我甚至以佢為恥
樓主就算真係咁諗都唔好再開post洗白啲警察
就係因為呢啲思想 示威者先唔出曬全力
就算有好警察又點 入得去 你就係一份子

屌你老母啦臭雞，你點洗黑警都唔撚會變白架喇

警察公共關係科（英文：Police Public Relations Branch，縮寫：PPRB）
伙記你好
死全家啦你

屌你老母臭雞比狗屌到傻撚左？

妳係隻雞 你條仔係隻狗

好肯定警隊8成都係黑警

你就係臭雞 肉便器

你自己係雞俾緊狗屌都唔使公開俾全世界知既

警察豬狗不如

noted
咁無良知做狗嘅唔好放佢出黎，即使日後被家暴但其實佢內心係愛你咖

好仔唔當差呢句說話係無錯
平時插贓嫁禍、老屈同毆打市民係家常便飯 見到麻煩野盡量唔拉唔掂係警隊本色 擦鞋做狗奶鞋底要幾核突有幾核突 一個有良知同人性既人根本唔會接受到警察既工作環境同處事手法

你覺得留得低警隊既人有辦法唔跟遊戲規則咩？建議你好好諗清楚係咪真係愛佢 係就叫佢快啲辭職 真係重獲新生做番人

係男人就quit
同你一齊遊行啦屌

比狗屌

Blocked

收皮啦 講到咁撚清高 辭左職未呀？ 你條仔無打示威者的確唔係兇手 但係佢睇住班狗打人開槍都仲企係佢地隔離係幫兇呀dllm

有好人，但都仲企係黑警個邊，咁撚矛盾？定係驚辭咗職，就冇晒技能搵唔到工咋？

見到男朋友係警察即負皮上一頁

比開狗屌都要開po宣傳

既然覺得班幼犬咁委屈，不如你去做免費雞服待下佢地，當勞軍都好

俾狗屌係雞死全家

其實可以叛變 收到指示要去 好～ 去啦 但行動時 可以即刻調轉槍頭 阻住班黑警

你講咁撚多
又話後生果班多數明事理
點解個風氣都咁撚差？
一半？

屌你啦，佢話冇打你就信？你係現場？打左你都唔撚知啦

狗廁所

你唔好比佢呃到啦 唔通同你講佢支持修例黎同你搵交嗌咩 佢話佢冇打人 佢講你就要信？ 你都話你嬲到仆街 你係佢仲會唔會講有去打人？
唔好咁天真啦 你都應該係成年人 學下分人係咪講緊大話 對你人生會好有幫助
唔希望過一段時間後 見你上黎開post話 比人呃左幾年之類

晒鳩氣
同一樣嘅所謂打感動文，2014年見得少？
之後點？

黑警無一個係無辜 當你對邪惡視而不見既時候 你自己本身都已經係惡既一方

你比狗屌
負皮 上一頁

支持你樓主
起碼你有份出席
人地唔明唔緊要咖
互相體諒 從來都唔係咁易

想問下樓主俾狗屌係咩感覺？
金鐘是但執個義士都有情有義過你件毅進仔啦

祝你死全家

正常人係應該羞於與畜牲為伍，而你無

過咗琴日 我只有一個諗法
警察無一個係無辜

無架啦
叫你男朋友小心啦
邊得閒分你好定壞

原來真係有人比狗屌

回覆:
好仔唔當差 當差正仆街
講完

好仔唔當差 當差正__ __
講完

咁我想問樓主好人好者點解要做警犬？

正宗比狗屌

冇樓主男朋友尼種警察嘅話唔通大家又想出親嚟嘅都係打9示威者嘅狗？

閒d啦 臭雞

你俾狗屌係雞全家癱瘓兼長命

不如勤你男朋友辭職啦⋯⋯

收聲啦 狗乸

點解唔辭職？咁多紀律部隊唔考？
二萬四就買得起你男朋友。

部分黑警

部份係唔撚存在架屌你老母
黑警就係全撚部都係黑警
你地咁有良心就全部都辭職啦仆街 你地少一個人 我地多一個人 已經好唔撚同啦

你幫手當然感激
但咪撚再諗住幫警犬洗底啦

收皮啦

比狗屌仲好意思講人知，縮返入你老母塊臭閪度啦臭雞， 同埋你同毅進仔拍拖唔好得去邊，唔好撚起度扮哂有立場

你都戇鳩㗎， 總之黑警死全家！

俾狗屌你醜唔醜呀死臭雞

全世界都知佢俾狗屌過

所有同黑警有親密關係既人都係幫兇

唔好同我講乜鳩警察都有好人 警察都係打份工個啲bullshit
你既然咁有良知就唔應該同呢個政權同流合污 幫住啲當權者打壓示威者
唔好同我講乜鳩你男朋友冇打任何示威者嗰啲廢話
佢望住佢啲同僚用過分暴力對付示威者 而冇作出任何阻止或者反對佢地嘅行為嘅時候
已經係助長緊呢班警察甚至係令佢哋合理化自己嘅行為

香港地有手有腳點會餓得死
有咁多工唔做 係要去做狗 你咁樣仲叫有良知？

你同你條仔都係幫兇

Show Blocked User - 林奠下台

你唔洗講，總之你係狗的親戚朋友都block得
唔好話我做乜要禍及親友
你哋每一槍每一棒都係禍及受傷者的親友
唔好話你無打過人，大狗叫你打叫你開槍，你肯撚定會服從開槍
根本所有狗都係一鳩樣，只係你隻狗比較好彩（或低級）唔洗直接開槍射彈

男IG: matthewng_1022
女IG: summie.yuen

我接受到兩個情況
一係你條仔真係毅進仔，警察係佢人生唯一上位機會﹐fine 。
一係你條仔年近55﹐等緊退休，fine 。
唔係既﹐佔中後仲係度做﹐其實唔算係好警察。唔係佢唔過份暴力打示威者就係好警察﹐好警察係要維持法治﹐有其他警察犯法都應該拘捕。

收檔啦 你條仔見到伙記打緊人 夠唔夠膽阻止呀仆你臭街

男朋友係輔警，已經決定辭職，希望大大放過嚟緊仲要行bid嘅佢同其他警察

Gay佬零舍麻撚煩

大大聲話俾人知自己俾狗屌

決定辭職仲行乜嘢bid

一人n個創意又合法對付黑驚方法

1) 有伴侶及家庭的黑驚
一定唔好做第三者/SP 引誘對方出軌
最後都唔好向其伴侶攤牌 一拍兩散
玩弄埋感情及金錢及肉體就一定唔得！

如果你有任何性病 唔可以環保一點 唔用套
等佢無機會做下文員仔/女
唔好咩都擺上網send去蘋果！

2) 無伴侶
都可以主動溝佢但唔好玩弄其感情及金錢及肉體(女黑驚)

如果你有任何性病 亦唔可以環保一點 唔用套
等佢無機會做下文員仔/女

3) 有仔女黑驚
上面講咗咩自己參透吓
記住要同佢地仔女做真心朋友！唔好出賣人！
黑驚真心為香港！
唔好擺人地仔女天真對話相片上網！

4) 落club見到黑驚
可以同佢玩ONS
咁事後萬一畀佢疑似老強非禮都唔好告佢！
忍一忍好了 唔好攪大佢！

尋日開鎗個人夠唔夠後生？

自己比狗屌仲要拎出黎唱通街
黑警死全家 你都係

TLDR

因為上個月定咗更表，責任上要去埋

我屌你老母食兩家茶禮！一面就話反對修例，另一面就繼續逗人工保前途，我屌你老母呢啲人比班廢老更可憎！班廢老認為修例係啱所以支持，我明，你兩條仆街明知係錯都唔肯企出嚟，我就真係r爆頭都唔撚明，而家唔係晚飯食咩好咁簡單呀，係一件關乎香港未來，大是大非嘅事，你都唔願意同香港共進退，而家冇人拎住枝槍逼你做狗架！一諗到你個自以為委屈、冤屈嘅嘴臉就扯火，祝你同你男友全家生生世世做狗做雞

黑乜撚野驚 警呀嘛屌你？

叫你男朋友辭職啦

Hide Blocked User - 林奠下台

你條仔係邊個關我撚事呀？我而家屌你條仔老母呀 冇打人唔撚係狗呀 講你又信 芝娃娃黎咋你條柒仔 你都戇撚鳩 比人中出到你懞左呀？

得喇知喇想洗底就死撚開
屌你老母死全家
無一個警察係無辜

做乜突然多咗咁多幫狗洗底嘅post
都係個句啦 啲狗有權選擇嫁 做人定做狗

做得狗就預左
要怪就怪佢D好同事啦

祝你男朋友比人打死

俾狗屌
係雞
死全家

如你男朋友咁有良心，請佢立即轉其他紀律部隊啦

我都同樣諗法，如果各位連登義士，入曬去做警察，咁唔係會成為一班正義新血咩？

我屌你同屌你老
死臭雞
賤雞

你行去你男朋友面前俾其他黑警扑，睇下佢有咩反應

撚有人咩，全撚部狗黎嫁

辭職囉臭雞

紀律部隊又唔係得差佬，點解為個幾千蚊出賣自己

樓主有冇諗過男朋友呃你， 唔想你嬲咪話反送中，冇用武力

唔該留你男朋友既聯絡資料

講咁撚多點解要繼續做狗？
好人好者搵份工有幾難

我地需要差佬內鬼

我就係咁諗，全部義士連登仔去曬做警察，可以係入面組織一班正義新血。再招攬其他新血。係入面玩分化。

代表佢已經覺得錢重要過良心囉
一早變質

年輕一輩同你男朋友抱住同一個心態？
開槍個個都係好後生既警察黎咋
得個講字
我真係唔想知你比狗屌 收皮啦。

痴線咩叫劈炮呀？
就係要警隊少一個得一個呀
有責任感就係要即quit
係對市民負責唔係對一哥負責!

佢條仔做得散仔 大家可以想像係咩料
有料就縮去後面腳un un 啦

辭職啦
不為五斗米而折腰啊

閱

咁點解唔辭職，你講到咁多人都知是非，一齊辭職/罷工啦，仲等？

係香港打工，點都唔會餓死人。

你男朋友不如留意下係咪真係有大陸狗假扮香港警察，如果搵到證據佢就真係無愧對香港人

Too long didn’t read

呢啲時間寧枉毋縱 至少到依家大家睇到嘅都係啲狗發癲
唔好成日話打份工無得揀 佢可以揀辭職唔做
講到尾咪又係份糧 所以收皮啦
以為打咁多野就感化到啲人？
你都係比緊隻狗屌咋

1. 想做人就飛左佢
2. 打你既人係佢兄弟，仲打得好開心

做人做狗自己決定

入咗去就會同化，雨傘嗰時幾多人出去，亦幾多人去左做狗

好仔唔當差
當差正仆街

負皮 > 上一頁

你係雞死全家

今次篇洗白文寫得幾好丫

唔會 真正既義士唔會咁 有自己思維
雖然我都係空口說白話
但招攬返一千義士就去做
再招新血
我覺得有得諗

呢位咁有才智嘅巴打知唔知香港有超過100萬新移民

個腦有番少少良知，智商既，一早轉左工，唔好再係香港講咩咩警察為民除害，鋤強扶弱，就算你個心有幾正義，對呢個職業幾有憧景，香港警察都完全無呢回事，無空間比你發揮，留係警隊只係助紂為孽。咁留係警隊既人既除左為份糧，諗唔到仲可以為左啲咩

喂喂喂 咩叫共同榮譽感 歸屬感？
知醜唔識話人地唔好整醜警隊？

入面文化係點 你男朋友一定知 有心就劈炮啦

助紂為虐

收皮啦
咁有良知就唔會攬撚住份工啦

沒有好的哥布林
只有死的哥布林

死臭雞

啱呀，加入黑社會都有好人。有啲黑社會收陀地果時都淨係叫人俾錢，唔係想搞事。問題係，點解要入黑社會?

內條毛咩
除非你做到高層
做散仔既俾佢做內鬼有撚用

知呀，所以？

屌係要照屌嘅
就算有三百萬人都要屌三百萬次

晚晚俾狗屌
話你臭雞都侮辱咗雞

好做唔做 做雞

打緊仗係咪要分敵人邊個小學扶過阿婆過馬路？

雞犬升天未

沉默是惡行的串謀者

你老豆個女比狗屌

推

做緊賣港既共犯 都身不由己？

上頭叫佢帶條女黎比我屌佢都會照做，而你老豆個女就會比好多狗輪屌

冇錯你係雞

既然係咁，你之後唔該行到最前，反正唔會打你，你同班狗講我男朋友都係警察，保護其他示威者

樓主無開過其他post,懷疑樓主根本就係狗

有冇玩過警棍插狗西

無錯
離哂地都可以理性討論咩極少數和平狗隻
但你落過一次場就應該明白真係無一隻狗係無辜嘅

唔想知你人獸交d野

新ac

差佬打人個陣一個二個屌佢地冇人性
到有良知嘅警察岀現
你地又要磨滅佢地意志 逼佢地成為你嘅敵人
有良知有人性嘅警察唔係我地想要架咩？

叻叻

最好愈來愈多新移民渣槍, 有良知個D就辭職落街包保鮮紙

你都係想比人知你係一隻比狗屌既雞姐

咪以為唔打示威者就得啦，你男朋友見完同袍咁樣對示威者仲可以唔辭職？到最尾咪又係因為份糧，份糧已經足夠買起佢嘅良心

林奠下台 • 4h
完全封鎖

收皮啦屌你老母，雞同狗果然合襯

呢啲野留返比你自己啦 咪放出黎咬人
驚你男朋友雙重身份會思覺失調

叫你條仔on duty嗰陣除gear加入示威者 一齊反林鄭先算啦

你荒呢個清泉last得耐？

收皮啦，想同你講一粒老鼠屎已經整壞煲粥。

極端d講，有10%警察鐘意通街打人、開槍殺mk仔。其餘90%警察都係天使又有乜用？

講完啦嘛？
你俾狗屌。

佢係有得揀架，面對社會不公又站對面，
係佢做人失格！
怕失業大於怕人性失格，
佢有咩資格講野！

咁你叫下男朋友 /明辨是非既pc 針對林鄭 咁就解決倒問題
而唔係盲從

香港有1/7人係強國新血政策放落黎, 仲有好多上年紀嘅大中華膠

起碼都有20%, 咁香港收得皮啦 仲洗乜遊行反送中

你又玩文宣？得呀，fact check

走啦 臭雞

教你一件事 道不同不相為謀
你為香港戰鬥 佢為佢份工戰鬥
不要幫班狗講好說話

我係留守嘅人但我老母係林鄭!?

無論點都好 警察形象已經收皮 除非叫你男朋友做到處長 表示反送中既警察可以唔洗參與清場行動 咁我地就唔會話剩係識聽order做野既差佬係狗

大家一邊要求有人性嘅警察 一邊標籤佢地係狗
呢個社會的確充斥住好多黑警
所以好需要明辨是非嘅警察去改變呢個風氣
宜家有啦 好應該一人讓一步
佢地唔向我地動武 我地都要明白佢地嘅苦衷
如果冇好人加入警察 咁最後只會剩下狗
要改變一個組織嘅風氣 混入佢地係最有效

利申 冇識人做警察

收皮啦屌你老母

你入得去就肯撚定洗好腦先會出到黎,咪咁天真啦

比狗屌啦你，洗乜撚野白

有良心總辭唔該

孤立班垃圾

唔辭職 講乜嘢有良心

以為改個咁既名就扮到??

緊係日日派帽比佢

唔好辭，好應該係入面招攬正義新血。

如果係打手 死全家

真心膠既 任何洗底都唔利於現況 唔好再咁on9做呢啲野
明白自己男友係好人都被人屌係心痛 但你無論咩立場呢個都唔係理性既行動

黑警無一個係無辜，你收皮啦
做咩講到黑警好有良心？佢幫手做過啲咩？做人做狗自己揀架，比人屌唔撚抵可憐
收撚皮啦

冇人想知你比狗屌緊
大把方法搵多過20k啦

29997 會員編號
但一個post都未出過

連早期註冊既 打手account都要用埋

blocked

大家覺得咩人做警察先可以對香港人最有利？
當然係搵有良心既義士入去做！
宜家警隊入面係黑警多過白警
改變唔到風氣！
但只要有一日義士成為警察
係入面搞分化，排斥黑警！
整個警隊就會改變風氣！
由白警組成既警察，先係對香港人最有利！
唔好下下屌人狗！
警察始終要有人做
但要搵更多好人入去做！

義士絕對係有思考能力
你覺得你入到去都會變成狗？

我就當你講既係真，但事實係你話既一班‘有良知’既警察由雨傘到琴日係零作用，加上呢幾年既經驗，大家都唔抱任何希望，無一個差佬係無辜

雞！

我只能話佢都係一個要養家嘅人，佢無偉大到為左正義放棄埋份工，但我深信佢絕對無呃我，佢即刻日日俾人問候佢都堅守自己原則，你地可以繼續鬧話佢假仁假義，但香港連小部分好嘅警察都無埋就真係玩撚完。。。
香港人大家繼續加油吧

因為黑警多過白警
白警會比人排斥
要改變黑白警既人數比例
就係招攬義士入去做
搞開化，招攬新血
但實行有難度

咁不如你教下我

其實佢都真係有係入面講示威者全唔係為自己係為香港，即使唔支持，都無打佢地嘅理由，可惜

鬼唔知咩，要等要時間，但問題係我地無時間啦，等！

不如你再睇一次警察點對市民既片先啦

狗廁

人獸交都大大聲

收皮啦 警犬又想搞好警民關係 唔會有用

我知！！！！其實佔中個陣已經有人講
長遠來講呢一個一定係有效嘅方法
黑警多過白警
內戰都唔夠鬥
講真如果白警係入邊想俾人睇得起
真係要自己爭氣
我認為最大嘅問題就係唔夠人
冇人咁帶頭反抗
依家嗰個屌到冇人敢做警察
但我覺得咁樣係好直接阻礙左義士
去滲入警隊
其實我真係好認真想同大家講呢樣
大家唔想有黑影嘅存在
就應該鼓勵義士良心既人滲入警隊
先可以有效改變入面嘅警察質素

基本上洗碗洗廁所老師教琴補習廣告寫字樓工全部過20k 喎。。。。
唔好咁多藉口啦

我明白你 信你
但係咁係冇用架
你男朋友最多只係萬中無一
係警隊入面會俾人排 大多數都係黑警
你男朋友保持到自己已經好犀利 係你有福
但係 對成件事唔會有幫助 警隊中毒太深

一啲骨氣都冇 收皮啦 魚與熊掌都想要？又反修例又想袋24k？過撚咗就炒尻你搵廉價公安頂你個位啦警犬

姓李？

我真係唔知可以點做，我無用，上街咁辛苦頂足咁多日，林鄭一句硬推就咩都玩完咁滯，我絕望到除左喊就唔知點。
上到連登任何社交媒體都屌都所有警察咁樣，又話要起底，又要搞屋企人，我望住男朋友攰到仆街自己俾人屌到好唔開心，見到香港咁又唔開心，又要安慰我仲有希望。我只能on99咁係連登開個post希望有幾個人俾我影響到唔好盲反所有警察。

點解要做警察？
有所謂抱負定讀唔成書？

轉工做保安唔得？
學做裝修唔得？

係要做狗？

我祝你成家不得好死
女嘅做雞男嘅做狗
老竇老母比車撞死
希望你生仔冇賓州
生女無西窿

極難, 入面既訓練係洗腦式
二來要上位又要同D藍屍FD

除左間諜級人馬,邊個可以長期忍受?

一粒屎已經可以搞壞一煲粥
而家有90%係屎得返10%粥
就算嗰煲粥係全世界最好嘅
呢一煲都係溝咗屎嘅粥

你係雞你條仔係狗，你生個仔雞狗不如

叫佢辭職唔好撚做囉？
唔做賤畜搵唔到食咁廢既人要黎都無用啦

得喇屌你老母臭閪

唔駛講咁多 咁大是大非都唔掉轉槍頭企出黎 遲早一日你地咪都要被同化 咪又係政治工具

已經係警察嘅白警無改變過自己立場
但係真係人數問題
人數少唔夠抽
唔敢出聲

你唔好話自己係雞

做雞既都有尊嚴過你

至少唔會比狗屌先

唔會有人比你影響到架啦 死左條心啦
佢大可以辭職 好啦 就算佢唔辭職
咁佢有冇係警局提人唔好打我地呀
咁佢琴日有冇出黎幫我地手呀

我唔想知你畀狗屌

首先依家所謂白警可以捱到20，30年仲步步高升到管理層級數啦，如果唔係唔洗諗，但講緊個陣已經完50年不變，直接差佬都唔洗做被公安同化

一樣嘢，辭職，完。

佢講你就信 唔怪得咁多臭雞俾狗呃蝦條
第時佢去叫雞叫sp一樣同你講佢無做過

咁多紀律部隊，係要做最狗個部門，睇你條仔咪又係毅進得狗隊入

收啦臭雞

咪撚同我講廢話
有腦嘅人係唔會做呢份工

樓主 我好明白
你唔係得一個人架
我都係 男朋友都好支持我去上街
不過事實係
黑警真係好可恥好過份
我地改變唔到大眾仇警既情緒
果小部分既警察都改變唔到大圍既氣氛
希望部分既清泉 唔好被影響到啦

點解有人唔搵要搵狗黎做男朋友

99%係黑淨返個1個%不能代表

屌佢老母啦

屌啦
根本成個警察部都已經痴曬線
作為一個有少少良心嘅人
見到自己機構/同事大部分連手無寸鐵嘅師奶都打
根本無可能仲可以繼續留喺到做呢份工

我只可以講
如果仲有人抱住警察有好人嘅概念上街
那怕你只係做和理非
你一定會比佢哋打撚死

諗起之前佔中後聽過既故事

咁你果日有冇企最前去搵你男朋友？

屌你成個ac得呢個po 又一隻臭雞打手

問下佢佢果隊出嚟清場
你俾佢啲伙計扯衫㩒係地下
佢會點做先啦
係男人就辭職同你一齊留
睇住你有危險 乜都唔做靠把口講小心有撚用

黑警好白警好,著起制服就一鳩樣, 白警應該有自知之明, 必然比人仇, 呢個就係著起制服既代價, 唔好諗住有人會區別你地啦, 同埋有無做幫兇, 有無打人自己心裡有數!

結婚啦 生仔啦

可以同你個仔講「你老母比狗屌」

我相信民賤聯都一定有好人佢地一定係一家大細做哂人質先投贊成絕對唔係為左錢同地位

黑社會d人都未必賣過毒品or犯法嘢，唔通又要可憐佢？

個小小錢就收賣到你男朋友
正一垃圾 識明辨是非就唔撚會做狗啦
你同你男朋友仆街死全家
冇人想知你做雞 唔該收皮

又係呢d懶係煽情嘅文宣
手法好out，內容重複，不停強調死黑警仲有好人
令無知嘅人面對死黑警嘅時候尚存一絲希望
收皮啦屌你老母
黑警係無一個，望撚清楚，係無一個係好人
全撚部都係無人性嘅渣滓
屌你老母打手全家連埋你生癌死

希望你唔好ig story 開post屌政府又話咩好嬲個d
你d fd暗地裡實笑到仆街

為你好

屌你全家

佢有tk就話啫

有人唔揀 揀隻狗

你諗下自已比隻毅進狗屌
你可唔可恥？

講咁多, 分手啦
睇死你都唔會分, 淨係識吹水

臭雞
將來你同黑警生出黎既仔女一定會被送中阿

香港有好多工都穩定又搵到2萬以上

就算唔做黑警都可以做入境海關
佢唔係無得揀喎

又一隻比狗屌嘅臭雞

收皮啦臭閪 真正俾狗屌
有覺悟仲會繼續當差, 全世界冇其他job撈?
做得嘅就係狗

其實冇必要上嚟找認同，你自己問心無愧就得

禍必及家人嘅風氣興起
先開始出嚟幫狗洗低
知你想點啦 唔想畀人起底咋嘛戇鳩

淨係睇個標題已經負評啦
你打咁多野做乜

大家起一起底，佢得一個post，又係5毛。
呢排最少100個已block

做咩, 驚畀條仔害到你一齊畀人起底? 咁分手啦

着起件制服, 佢地就係一體。 唔好話入面都有好人, 好人既唔該辭職唔做, 而唔係喺到貓哭老鼠, 一方面話都反送中, 但另一方面幫極權政府打壓市民。

問你一句
幫凶洗唔洗坐監？
唔好講咩 重有良知 人性啦 好撚嘔心
學記者話齋 全部都係廢話

擺明班狗驚比示威者打死，搵打手洗太平

嗰一少部分好既警系有咩用? 就係喺班黑警中間沉默? 嚴有同冇有咩分別。

再講, 香港都差唔多玩撚猿, 多得你條仔同佢啲同袍

返得唔開心? 佢份糧包埋架。 唔想為兩萬蚊出賣自尊同快樂, 辭職囉。 做人做狗自己揀

連登唔會同你講道理

哦，咁叫你男朋友怪啲黑警，唔好怪我哋
警察冇一個喺無辜

有撚人信咩

除左叫你收皮都無咩好講

樓主俾義士一人屌一鑊賠罪啦

有良心就會離開警隊啦
樓主比狗屌唔夠仲上黎搏屌？
屌撚埋你冚家呀臭雞

講到咁偉大 叫佢爆d內幕消息黎咯

又來和平飛機文！又用愛去穿透子彈裝甲

得，你辭職！

你辭職你就唔係黑警

你要你著得起件衫

你就係個邊嘅人

做得警犬冇一個係無辜
你自己甘心做狗乸比狗屌係你既事
唔好諗住扮下可憐就有人想同情你對狗男女
我唔理佢係咪真係咁撚堅持唔會打人唔會開槍
佢入得警隊收得錢出黎趕人
佢一樣係警犬一樣係幫兇
仲想幫自己隻狗公洗白
佢一日仲做緊警察一日都仲係狗
好人既警察係唔會再繼續做警察
你唔想因為自己條仔做警犬搞到連自己都比人睇唔起
唔係上黎打咁鳩大篇野博同情就有用
你叫佢咪撚再當差咪冇事囉

你冇阻止你男朋友加入一個殺人機器

你已經錯到無法原諒

係紀律部隊中 每個無名無姓 每一個人既行為代表全班紀律部隊 無一例外

所以無論你2個咩立場 都冇野值得原諒

講完

唔洗扮可憐
你真係一隻臭雞

新acct講呢d
信你就係弱智

收撚皮啦盲反警賊 叫d賤畜咪盲打市民啦
叫你男友辭職囉咁撚辛苦呀講到
唔做賤畜搵唔到食呀

係人就唔會忍得到 仲做依份工？
Block9you單機啦仆街

又block一件

講d正當途經

地盤 都30k 1個月
做倉做拆櫃 都有22 24k啦
hea d既倉都17 18k
做外賣仔 單修雙修三修都有30k以上
再唔係撈酒店侍應 連埋tips 日薪都1k

其實當你返朝9晚6工 夜晚都可以撈1 2個鐘pt 賺多4 5k 差在你肯唔肯既姐

相對唔正當既方法
賭波賭馬
炒股票

講真 2萬蚊就買起你班維穩condom 真係抵到爛

一係就辭工，留戀份狗糧無得怪人。

示威果陣用警棍扑
返屋企氹住先拎第二枝再扑
分手啦

比著係韓農做我地做嘅嘢
正常警察都要做嘢 維持秩序
針對淨係針對班濫用武力嘅狗 好合理呀
掉返轉頭
我地都唔係個個掉磚呀
憑咩話我地個個係暴徒
咁先合理呀

614 油油行動 正式啟動

大家一齊入黎發夢，幫手推同share出去

614 油油行動 正式啟動

垃圾

我屌你老母啊陷家剷

無人識教狗妓做野喎

有冇車牌？
肯唔肯接受污糟做水電？

DSE 10幾分走去讀工程, 畢業企喺度睇地盤佬做嘢都二皮la on9

祝黑警長命百歲 百病纏身 冚家死晒

收皮啦甘心比狗屌

你男朋友係一個垃圾
做得狗既都係冇學歷/冇其他技能
毅進畢業 唔做狗就搵唔到依加份糧

屌你閪啦，你係警雞黎炸。理撚得你條仔咩取態，做得犬就係仆街

沒有一個黑警係無辜的

俾狗屌係雞要死全家

滿足完你 88

都唔幫樓豬撐喇 自己快啲閃吧啦

你知唔知咩叫選擇
BTW

BTW 你可以咁諗法都知你ON9